應唔應該打電話去問interview 後結果？

前幾日去完interview
聽返黎既feedback 都唔錯
但暫時都無回音
果時又無問最遲係幾時會有消息
已經send 左email 去問但過左一日都無覆
我應唔應該打過去問？

去問：
唔好去問：

好心你啦，咁認真做咩？認真便輸了

chur黎冇用

打囉，可能本身in到個個唔想做，之後見你咁積極，就比求其你做算

打去問好過send email
send email九成當睇唔到算

無用啦，要請你請左啦

我都係差唔多情況
原本話最遲今星期覆
我幾日前好有禮貌咁打去問
佢話check下 叫我留電話 check完覆我
check撚左3日啦 唔得都唔講句

on 9
要請你HR會唔會咁on9唔記得通知你？
搵過第二份啦

幾日都唔等得

叫我你等消息
無消息咪即係收皮囉
重要chur
本身落咗後補都無埋

我天生係認真既人
我都唔想

請你就會搵你
唔請打去問都係唔請

好低賤
賤民

唔覆咪即係唔請lo，醒下啦feedback唔錯

都係既 搵過第二份算數

我試過老闆真係話請， 但係等咗好耐都冇消息, 我打去問老闆......
點知老闆話... 佢唔記得咗同HR講

乜野工？

呢啲唔係認真 係煩膠 係唔識讀空氣

Send 完請都變唔請

等得個幾日就打電話

唔使打
要請一早就請

自己經驗
幾間大公司都係見完一兩日內就出offer

聽講hk01 等成個月先有offer

咁蠢,緊係唔請你

要請你就會一星期內打電話俾你
費事耐得滯俾其他公司搶左你

真係重視你 點會唔記得
咁岩有人reject offer